[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3991）

fast

2-0

發覺全白24小時mon波post 搶1001

佢on9

英錦又幾得意

西山 恰陣啦

巴拉贏都係得4分。。。上乜撚第2

巴拉 黑貓快入

等等訓

咩事姐好想知做咩比人大紅字

乜鬼華素爾

on9..我夠可以大字你
有事仲上水on9

屌 原來冇料到

btw聽日朝早又罷工定點
冇追post

想買斯肯索普....

罷！唔撚返啦緊係

2+3=4？

葉士 森林

牛津聯有無

想yy死好耐 求手足爆料

黑貓你讓唔起喎

森林追和啊

有 屌左半客

訓了 呢個森林睇唔落去

同路 不過訓了 聽日大戰

巴拉福特 1-0 羅奇代爾

想開哂半大?

我正式宣佈落飛黨大勝

全部升盤都有貨

憑本事借

唔明上面做咩係咁話巴拉出唔到線 呢場兩隊都有機會出到線好冇不過一個要贏2球 一個要贏5球

巴拉福特goallllllll

馬會app暫停服務？

屌維護 想睇返個孖寶揀左啲咩

葉士入未

葉士域治絕望式禁屌

買左半客

森林點拎英乙第一？？？
被隊下遊球隊半場炒2:0

兩隊都得1分

轉左賽制？
曼城U21 6
保頓 5
巴拉1
羅奇1

葉士 牛津

第一有受半球 搵鬼買

佢On9

是但 手足贏錢就得

我晏就平手個陣買
開場前望一望變左半一跌左2倨盤吊左出聲
本身想買葉士域治但高水唔敢買客勝

source bbc

射失12m

牛津聯入未屌

有無咁易全部中升盤上盤？雖然一場都無買

邊場

可以平手跌到半一真係鬼到
葉士域治上球探睇睇好主隊就變客禁吊
d 水毒撚到喊

葉士牛津

巴拉囉

who on9

馬會都係顯示各2分 巴打比人話ON9 真慘

牛津！

伯10分鐘6c

差葉士 2串1半客

球探水都好信你自己任意攞二百場對番賽果睇下有無四成命中

客入多粒

真係假撚到喊
球探d 料同d 波都好撚假
下次信自己睇埋尾盤先買

好 葉士都要比粒

葉士爭氣 開個2串1黎

見到森林輸左補返
牛津聯
洛達咸
黑貓3x1
但洛達咸又輸緊黑撚到

完來一早買左新特蘭對家，等死中

森林輸半可以嗎？

葉士 牛津2串1半客 開出黎

巴拉

我森林，巴拉福特，黑貓3x1 頭關已死

羅奇代爾半大

-1/-1.5 低水

12m唔入 對家入

布拉德福德
【狀態】目前北區F組的出線形勢是，曼城U21已經鎖定小組第一出線，另一個出線名額將在博爾頓和本場胜者之間產生。布拉德福德想要出線的話，本場比賽必須戰勝羅奇代爾，同時淨胜球超2球才可能出線，條件比較苛刻，取勝壓力較大。

【其他】目前布拉德福德暫列英乙積分榜次席，是升級熱門球隊之一。狀態方面，布拉德福德新賽季發揮始終比較穩定，最好戰績是三連勝，最差戰績是兩連敗。最近10場比賽，布拉德福德已連續10個主場未有平局。

羅奇代爾

【狀態】羅奇代爾的出線條件也是必須獲勝，同時爭取更多淨胜球，但是本場比賽他們要淨胜5球的難度非常大，如果上半場不能大比分領先，下半場很可能要放棄努力，為周末的聯賽留力。

【其他】在目前的英甲積分榜上，羅奇代爾暫列第15位，僅領先降級區6分，有一定的保級壓力。由於上週末的足總杯上，羅奇代爾被英非聯球隊雷克斯漢姆逼平，球隊下周中還要與之再賽一場，賽程密集。

羅奇代爾要淨勝6粒都咁搏

彼德堡 2-0 劍橋聯

林肯城2:0但戰績係洛達咸完爆
又中伏

好撚多半大

葉士比粒黎

早知全部半大算
多入波到

英聯錦標賽打和加時射贏12碼會有多1分

葉士 半客開出黎

牛津聯入完放軟手腳屌

幫手屌屌個葉士先

買森林嗰啲

信球探料不如信馬會分析加持

葉士封咩

巴拉福特 1-2 羅奇代爾

輸埋

羅奇真係on撚9

巴福88

華素爾 3-0 格蘭森林流浪

終極按屌

森林3:3唔係好過分姐
葉士入呀

唔怪得落飛落咁勁

葉士比我開中個兩串一好冇

RC

屌 森林變紅樹林

上盤比狗買

葉士 牛津 半客全開 5 1 100

牛津仔去呀

買上又比人反cup買下就比人中出3次

伯頓 0-1 曼斯菲特

3場3點半偏偏選中場0:0

5

黑貓

唔係假波真係唔撚信
擺明有劇本先連跌2個盤

放棄森林 葉士入呀

牛津仔12m

巴拉福特呢

卡維尼 0-2 牛津聯

有！ 我個葉士仲未有

米爾頓半大派

糕！牛津2:0

趺1個盤冇戰神卡唔計

葉士

有

lm

幫幫手 屌葉士

牛津仔嚟多幾球

葉士 ！

好

伯頓假到

新特想點

MK仔 goal

主win 1.4 都可以咁樣輸

針 訓先

輸番5k
真係比狗賭

屌，半一上盤尾盤主2.14水位近廿場應該淨係輸過一兩場雖然無關係

伯頓0-2

新00

2場細

伯頓 1-2 曼斯菲特

6場半大

大波揀撚左黑貓 傻9

新特蘭 巴拉 比狗屌

多手串埋伯頓W

多手串左葉士

上盤一樣陪你放心

盤反而知要skip 屌佢老味龍都唔識中

有場開埋半場客其他

屌你老母要左葉士大波

榜尾炒第一5粒

點解莊家預先知

屌 半大6x1斷死mk

屌我都要左下盤

好悶呀
有冇人一齊傾住挽WM

主其他

牛津仔

牛津

英足全部落飛得手

黑貓下盤仲捉你唔到

牛津仔第三個12m

1-4 糕！

斷3

跟哂...

巴打位手足點解買到$50...

總數夠200 就得

我個fd sd黎
早知跟佢對家

淨係買左格連單頭
輸死

6:0 笑能4

巴拉幾比幾

新特蘭對家

早晨，黎明來到，今日繼續守我山城

支持
千祈唔好用車 車佢哋 唔好虐待動物

中大人出名有愛心，唔會傷害貓貓狗狗，無人性嘅癲狗另計

罷工

班仆街d tg 毒撚死中大d 貓屌佢老母

我勁鍾意貓 屌佢班仆街
貓一聞 好似流眼水

罷了

班黑警on99走去中大挑機

罷左兩日

起身又輸鳩哂

搞到無心情屌波

罷工轉職做職賭啦

中大都有幾隻campus 貓，希望識走上山頂避

賭你老母西咩

我朋友推

香港加油！！

WM 1min -3k

咁就冇3k

冇左次屌model

咩料你又買左咩？

WM 百家樂

人在海外

去澳門玩啦

一分鍾
3000

搞到全日冇贏冇輸

一鋪係咁上下 贏都係1分鐘姐

邊個手足黎

點解要po我吊你

吊你

祝中

我朋友不會中的

金塊好撚廢

有冇nba 水

Trae Young 尾機到

中 我了

打工仔轉職 變職賭了 罷三日工爽到

我了

又無馬賭 得d西波 迫死人咩

凡是奶共占&猢對家就要捧！

太陽！

Lm

有冇藍波賭撚已經掛住禾杜KD

傷左？

籃網受讓2.5

而家仲賭緊既 抵你地賭咩輸咩

非盃鳩買大實中

笑死

我未呀 又自私

3690 陣間又有13

5分鐘 輸埋剩低個1500
-4.5k jumped
棄game

見撚到大佬彪開post 想叫佢彪析下香港前境
btw你地日撚日賭仲要賭外仔 返大灣區啦你地

負債36k 又要慢慢兼職還

冇野賭。。。上街了

比錫對家jumped 還我血汗錢！

今晚再比多埸你

佛得角咩料

今晚肯定有人話佢食左忽得

買親玩具都jump 唔買了
太陽4.5都輸

廣州又gel到輸

撐港嘅就買1800

3690 有冇槍水呀

盲撐 對家大陸佬

俄甲 主 快！

gunnn

0-1

陸軍2-0 舒服

Jump

Cup未？

好野 紅埋 舒服！

韓國籃好少cup
3分唔掂，爆入去唔掂
要cup只有靠3分，落後個隊射3分，miss佐就變輸4分

報警拉你

可以罷工一晚

聽晚亞假

Marco fu個種廢 香港jumped

有冇水

燈水

韓國D籃球鳩到咁都賭

然左捐$俾手足買物資

祝長贏！

假有假賭 by星蛇

63-51 人參jump硬！

咩黎

八一廢撚到
一節穿盤

法國ching長追八一

苏州肯帝亚[6]
八一南昌[16]
呢兩隊比人炒到ON99

有冇其他外仔玩？沙巴用唔到

有
LIHKG

邊度有

中大無力感
邊個撚屌叫入走

八一著晒火

好撚有冇力感

戒賭了

怕我會好運

意粉U19入未

全日一場槍水都冇

勁撚到 意丁都識賭

尼日利亞 0:0 頂撚住 !!!!!

尼日利亞？

大，老閪都大

屌走盤

Allin30cm

網球 拿度即場讓0.5得唔得

力架盃點買

佛得角角角角角角角角角角 ？

黑撚點買？ 客嘜蟲 尼日尼？

陣？

客嘜-1
尼日讓球和

力架深盤 非洲盃輸唔夠呀

睇陣

有冇line up

有巴黎個前鋒

尼日半大全大有冇得諗

頭場半大?

00:00 非國盃追數重心

全日只賭一注

佛得角第一球@3.90 超重注

gun

又燈9下盤

輸

尼日-1？

麥蟲 半主

大岩石最近戰績點

輸到仆街

佛得角 有冇手足一齊叫

佛得角小學身形

尼日半主gchi?

求link

兩場開主可以?

尼日針

貝南1:0

又燈

半大有機會

秒針半主

痴撚線買左尼日半主，二分鐘就可以去訓覺

大波
尼日利亞
喀麥隆

力架盃仲買上盤

次次開場就要嗌反吸

尼日尼亞0:0頂撚住

仲要1球，球半

抵啦

0:1 la

開硬

弱智都識賭

same road

非洲盃 18-11-18 甘比亞 3-1 貝南 半場0-1
用番呢個劇本???

你老尾又多個晏乜9

100%既波洗乜燈

手足一齊叫cup啦

365仲係球半盤

喀麥隆1:0

-12c

琴日巴拉福特有幾多個弱智上當

琴晚d上盤針左好多場

好彩無買

+1/+1.5 gel得？

呢d 力架盃仲要主辦國第一場，讓一球球半，分分鐘和波殺到你半格都無

見人哋狂升盤就以為開硬怪唔之得啲莊咁fatfat

比假象 但點足真路 好難捉摸

下盤全格

信你

乙讓甲1.5假能到

非洲盃真係賭唔過

希望一齊GEL la

角細易到

森林個場點解釋???
下游讓第1半一都開到...根本就冇路捉

力架啲射波真係cls

大波針

尼日做乜9封

尼日???

尼日半主

非洲盃都有人賭
Btw 非洲盃 youtube係有直播的

尼日尼亞點cup

唔好咁啦

力架盃得唔得嫁

半主

9.5b 24

尼日尼亞0:0頂唔撚住了

尼日仲有冇可能半主

喀麥蟲 半主

有！一齊屌波

2

尼日開個半和黎

尼日明明㩒屌 第一球到底點入

8.5

3333入完即有

尼日冇即場

尼日反cup

8.5s 表示 仆街了

咁快3

我估呢場角半4全9

封

明明成班好多都踢頂級聯賽,踼到殘疾人足球咁

死扭

Gun

大硬

假撚到主要踢大球隊 該
豪門又有

佛得角盤穩如泰山跟本唔識射

Bet365封乜

又忍唔住手跟左大岩

力架杯不嬲都答架啦，無一年係打真軍
你諗下D國家個個窮到樹皮都無得咬
仲唔靠打假波搵真銀咩？

30cm開硬

轉盤

力架杯不嬲都假架啦，無一年係打真軍
你諗下D國家個個窮到樹皮都無得咬
仲唔靠打假波搵真銀咩？

一兩日無水 大岩跟期如何

近

444444

喀麥隆3:1

尼日2:1

尼日4:1啊

希望大岩今日正手

5場力架盃夾埋得1粒
諗起決賽果場0射正 由第2分鐘條友撻q西入去咁就1粒完場

咁狼死睇黎手足買波旦喎

客麥龍仲係0:0

講緊角球實況啊

即場果場買左上盤 係咪針得

力架盃鬼到意想不到到底咩人先可以係佢地手上贏錢

即場半一

劇本結局 客麥龍 2:0ft 尼日3:1ft

555

力架盃球半上盤你都買

尼日尼亞追和未

365封曬全部角球盤

買左半大真係要驗下腦

惱羞

有一場有機會

非州真係半和細波下盤可以上樓

呢D波唔買好過買
頭場力架杯

直頭覺得力架盃都買要驗腦可惜忍唔到手

係

好小見 做乜事

666666

尼日 賤狗 做黑人

狗會精選即場真係好有心

8.5@1.9 want gel

可能有野唔對路

大岩 fuckup角可以點入到波

dont gel

繼續數！

尼日尼亞秒goal半細 屌

8.5b買唔切

反手？

輕鬆啦,下半場扮下攻比下角實有

咁快

嚇勿龍屌你老母啊仲唔入

9.5b

屌角同波買左波，買完波係咁黎角

忽得快fg

賭波就係咁

貝南9倍半客

完全唔知佢地可以點入波

12m

尼日利亞1-1！！！！

goal

屌！原來力㗎咁多角既

快手入

唔好俾人入ok la

半客8倍

只限喀麥隆

邊個gel角
我打u

尼12

死左人無心情撚波

1：1

咁都半和

Which

留定名

尻買左和主2串1

咁都執番個半和

準備收錢

串左2場半和心跳快停了

喀麥隆
尼日利亞

之前睇力架
角細入球細嫁

巴打 屠多啲狗會嘅錢捐出去仲好啦
今日有良心嘅人 唔會開心

呢d假波買少少好啦

成日都好埋d一樣賽果

支持

嘩屌 原來里爾個射手踢尼日利亞

想回血嘛....英錦標D假波玩死左我

半大GEL

3點3場串埋大波點睇?

大家贏到錢嘅 講真唔好派
捐比前線 買物資比佢地
我而家賭波嘅目的係贏錢捐錢

我會買少少正路波
兩日都閪

屌你老母，兩場都冇半主

敘利亞 對 中國

3.45 3.00 2.00

買支足對家

有好多人認為我地冇野搵野搞 好撚灰 究竟可以點

下半有兩粒

下盤 老閪都唔買支那

再加注

00:00 非國盃追數重心

全日只賭一注

佛得角第一球@6.00 超重注

又黎

傻9

2:0

G2 map -1.5 ez

到底因咩咁有信心

利申4倍個陣已經跟左

今日岩蛇燈唔燈

因為佢係到9up囉

下半場 入兩粒啦 喀麥隆

上盤手足跳了？

一路等唔返9.5

快刷-5

1/1.5 B上車 2-0pls

7777777

直接要左1.5 齊羊！

前幾日贏到開巷 尋晚場英錦到而家都針到仆街
唔撚識賭假波

其實冇中伏既仲乜要上船呢,垃圾到咁

落到去-0.5 上盤可以死心 有機會輸半既

gun 補血呀

走未？

喀麥隆nba未

主讓少左 呢場好有信心

數牙數牙

0:0

全部尼哥 下半到依家冇入球🙄🙄🙄

一定唔會 放心

喀麥入呀

希望你今次正手

6.幾倍唔買一陣就走寶 追數一流

我冇買3日波 就係等呢場

尼日cup

88888 -1

喀麥隆
尼日利亞gel

全中反手...真係唔識玩

-3

8.5
10.5
12.5

又00

非州波又打假開00

主準備入波

有尼日盤唔揀揀左麥

大岩，客隊比人禁屌到我想標尿

驚西咩，都唔入肉

主入未

差一隻快手俾埋

尼日馬會冇開盤要左-1

準備31

重點係串左麥盤

都叫有機會,你睇另一邊

9c

10.5岩岩好趕到尾班車
上角吧

客入完，俾你Cup3:1 大家收錢Ok?

諗住第1圈冇咁快假點知

單邊都9 屌

8.5gel

-2 俾我回下血

唉屌 唔撚識賭了

場場有波入
狗會精選即場就00

唔開個啲就正氣

非洲佬齊心主好冇

角大上呀
齊心數角

8.5gel 訓得

喀麥隆踢緊乜撚...

1.5b呢

0.5/1B?

屌其他四場都開晒主

Lose 10.5s

買左麥-1穿尼日讓和
跟埋大岩客首隊

強烈感覺兩條飛都唔會中

喀麥隆我dlllm

原來又對左
咁我唔叫了

開親盤都無好野

下盤Gel...

忽得快啦

做咩無啦啦有場開角

麥盤穿尼日-1有冇機

麥隆死得啦

大岩標左尿未

有危機

U win me 9buy

下盤gelll

睇live真係好難有波入
妹撚到

齊針

點賭....已經開一球球半.....

莫斯科魚雷 快！

我都係賭運，唔知10定11

9.5s 10.5s 有無同路

睇黎9.6b 真係佛得角

睇緊live 點解主隊可以唔入波

俾多角我！

冇組織
點入

衰過踢街場

點解法國唔係踢非洲盃

10C

10c

一啲威脅既埋門都無

買100主睇波

10!

10c好波

Gg 10c 我見細落得勁快先買 主又唔入diu 主入一定冇角

都買得過既
可能會谷

-2

主隊都叫左有既客隊個啲真係

究竟10定11呢

未驚過

搞掂！

13

馬會上半場係咪傻仔左
刷左角封左角
但係有人受傷
馬會未封照受9.5??

10

我了！

如果0比0你會點做

專登開場00

非洲盃d節奏慢到笑x左

比多一隻我

以後唔玩深盤.......無次開得出

前晚朗斯欠一

我指完場10定11
呢場係呢兩個數

佛得角

一陣幾場求水

抽1派$800

1.5b24

我估12

完場20C

俾1球收番條屍都好丫

派比我得啦 得我跟左你

喀麥隆除左psg果個，其他真係有踢開波？

剛果下盤 重注

唔記得11定12隻 咁都差

seems12

入一粒比我收返條屍啦

佢連兩角先入
12.5b

下盤收錢

客隊廢撚到
空哂都射上天

我了白蛇

有文尼上盤 冇文尼下盤

非洲盃都係少玩為妙

我屌喎客隊咁都飛機

冇

只賭今日

喀麥隆近4場3場00 呢場又00

麥 尼日都入多球好嗎

棄了 賭唔贏

天堂有路你不走....

非洲角大只得兩隊 獅子同塞

俾多隻開賽前第二格啦屌

睇嘢啦

感覺主會無拿拿-6絕殺

兄台.....

想睇非洲佬入波剷地剷出三條界

贏波殺盤

買左1.5大可以點補

10同11之間
又玩心跳

番利物浦睇啦

客fg 比多兩c

老實講腳震緊

以後我再賭非洲波 買一條飛就抽一派一千

比定我先

明明可以慳反200食飽啲.....

3點買乜

準備送12m

度度先

諗住刀仔鋸大樹🌳，有機嘅未只係機會細啲姐

比落去就單刀
唔撚比...

買咗乜

有無手足已經買左三場英格蘭波

全大

麥-1 穿尼日讓和

再跟埋大岩客fg

兩 條 都 斷

只可以講非洲波真係假到

11c!

11 cashed

比多1c我

國際賽期真係好難玩.....

大岩我留定tg比你派比我？

爽撚到
8.5
賽前10.5

15K成功射個孖寶

明明前日啲波都仲贏緊錢....

咪撚刷啦

我都係

加時比兩粒ok?

Gg

又估唔到兩邊咁刷得

補幾

-1c比我呀屌

補3

咁咪唔好玩 / 10蚊注

補幾都無用啦

又係好似祖雲咁記得你都有買

岩蛇又贏

跌就12m啦
又唔跌

呢場一係10，一係11
又係純粹賭心跳

唔好再提

傻閪波00

呢排都係輸多過贏

大岩出黎

屌

屌贏13000果陣無cash our
得返4000
好憎自己

數據係刷得
我見佛數據識刷先買
等睇12c

-1c無了

大岩燈呢！？

中得兩格

祝開埋手足套劇本

大 岩 出 黎

刷你老母咩 岩岩爆

你贏到喊

力架波 係咪3個鐘後先派

又3格

0-0 11c ft

好波又00

大岩 800

我都買左3格 -2

想死屌

大岩又燈

尼日-1未

訓得 88

剛果下盤10000000000%

即場應該唔洗

我認真睇過 客刷 先買

大岩

我見佢數據角0隻 龍就反而正路
驚佢單邊唔得 點知又okay

主太廢 唔落底

但埋單都有羊啦
算係咁啦

多謝馬會開即場

落底 但出高波

爽執

後悔8.5無入

大細注 贏就一定
多定少姐

落條命
兜返出去
龍都唔識中 刷西咩

8.5買左幾注

9.5夠贏 冇買

3點點部署 想贏波捐多少少比手足

博高入入波，都係食蛋，好波

輕鬆

都冇球準,點入

聽日沙特

西亞波唔敢買角大

點解黑鬼識踢波...

中國我就唔敢

我反而期待夜D英格蘭
買角又得，買盤又得
外圍賽之鬼

國足對家就岩了 屌大可以上敘利亞獨贏 驚死就去盤啦

唔似你出反手害手足

識追一定係追蝗對家

訓前毒水
afc半大

一係大波 一係大角

你燈就燈city one

等即場，呢場即場會好撚好買

英格蘭...買他未贏過

蝗長期大角

蝗不嬲無角架喎，認真咩？

國際賽睇定d 出左線

英格蘭外圍賽好要面，次次都係贏到盡
但一入16強就開始柒

唔知做乜 成11 12
歐聯同聯賽都角大啦
唔同左

修夫基

咸 蝗堅成日大而家

上場打捷克點計先

蝗喎，唔係鍠喎

呢場r哂頭，兩隊都唔會想出線啦，榜尾隊護級好過，但個大開到咁熱

係wo 打錯左

我都知鍠成日開大
因為成日落後，次次一落後就開刷角Mode

巴塞友誼賽 有外仔手足蒲頭？

力架杯派彩作實

祖記 讓和 角大

又係定律黎

修安聯呢隊廢閪

首隊入球

費活落得好勁

巴甲大家買咩

買大

垃圾英格蘭錦標唔駛睇啦
肯定又係大大大
返去踢英甲英乙場場開高水2.5
呢d濕9賽開個2.5/3 1.6比狗買

入球能力唔高喎

尋日果場都係咁，不如直接屌奧咸贏算

屌你疤作客西丙讓半一
開到我去中大殺狗

買左基爾點部署

企硬平半 對家入 好野

出水未 呢幾日包唒頭！

今日有場rc 入4球 假到

賭緊槍 勿擾
波比狗賭

水 快！

Sweden u19 5b

一陣買咩

買左超級星下盤 0:0ft 無入球好似20幾倍

塞內主 波膽3:0

意丁先正 連續三場12m大戰全部細過6.5

yy還返錢俾人未

駁吾到

想知sana 後事如何

玩多d 最緊要舒服

個黑警應該去左前線支援

又無啦啦變左黑警

收佢數果個好似黑警黎

丹麥u 19快買

想問尼日尼亞場波做咩仲未派既???
我買半場到而家都宇派狗會食左屎???

3hours

點解另一場就即派???狗會對場波對10世D人廢架???....

有開即場
鬼叫韓職之前場汽車 搞到咁咩 馬會驚死

有冇塞內加爾陣容

我都等緊 買唔撚到下面啲波

買左半大燒緊香

345 全部大奶
又係中大賭球之日
真開心

希望3:45之前間垃圾狗會派到

剛果

再賭非洲波斬手指

Mendy, Wague, Koulibaly, Kouyate, Coly, Diallo, Gueye, Diatta, Mane, S Sarr, I Sarr

Liverpool mane?

OK 有高列巴尼+文尼
ALL IN

贏錢捐星火
全中 10 1 100

塞內加爾穩？

睇個陣幾勁但S 黑鬼波永遠踢出黎成PAT屎咁

4x5 la

非洲杯 邊有陣睇。。
半年前沙拉一早出左局

準備又一場下盤

個場馬場黎既

其實非洲都好多球員踢大會但永遠踢唔返球會水準
變到全部靠衝靠撞
D傳波同組織街場水平

未被接納

暫停接受投注 讓球 星期三 3
塞內加爾(主) 對 剛果(客)
讓球
主[-1.5/-2]@1.79

應該大炒格

塞內就算有文尼都無用
永遠一球小勝

Can

塞內比盡1粒

岩先睇客物隆 廢撚過港超 係佢地屈身體先有啲用

4x6 全中收少啲但3關收多少少
yy ching平時買開幾串幾定單頭

唔踢到Pat屎咁，點樣做假波呀
呀做假波，點樣有錢收呀
無錢收，非洲國家屎都無得吃呀

屌咩 3.先黎攻bu poly

立場都無poly直播

屌 今朝先係cu走 d裝係cu

宜家物資集中曬響CU，其實幾間都唔夠

呢場好似正常d
起碼識傳波....

我

排
中左我唔洗派
幫我捐埋去星火

真 琴日好多物資到cu 驚bu頂唔到半個鐘

BU宜家好似都放緊彈
不過有石頭陣應該頂到一陣既

On9清完rb放完tg即走

想收文尼山

有直播？

買左文尼大波 jump

睇tg group講 好似話冇記者麻

宜家得返CU有直播，Poly好似有立場，但得文字同相

12點場波派未?

1-0，

No goal了

呢隊nigga 勁咁多 d人識走位
12點果場真係廢到on9

無咩可能

好攰了 訓了 聽朝繼續

AI.........

你其他關咁低水 中晒冇咩肉食

受讓上車 夠姜4比0

笑死 真係踢落兩隊波咁

咁快打穿盤
skip左

幾吸引

文尼仲未入波

塞內單邊屌打？

塞內加爾 安哥拉半大

黑鬼大炒就當醒卑他啦

係 唔同level架
塞內d人識無球走動架

乜撚野 丹麥讓2球 輸2:0

Siu4

再見 比狗賭

我斷佢呀 冚家鏟丹麥

反向穿盤

夠姜補一手-0.5 lor😅

補乜鬼 0:0 買上盤
部署下場啦

文尼有出?

2&b隊垃圾派未

廢活仲落緊
發生咩事

贏就出線好似係

嘩屌 咁都唔入

剛果護空門

條撚樣好似話踢唔到

文尼比人係咁剷都唔比12m

落到好似贏撚硬咁

唔想買場濕鳩巴假

經過琴晚
落大飛都好似唔穩

12點波3點9都未派狗會D人訓撚著晒???

三點九波唔識賭 直接買巴閪甲算

無腦大

真係講中左🤦‍♀️

1-0

飛到波到

終於有教好訓

搞掂

費活咩事

英錦啲傻閪盤

過關 半場入球大細
2X1 星期三 3 塞內加爾 (主) 對 剛果 (客)
大 [1.5 球] @ 2.60
星期三 8 費列活特 (主) 對 奧咸 (客)
大 [1.5 球] @ 2.00

費列活唔係咁輕鬆呀嘛

費活受讓撕票了

me..

去官網比5磅睇LIVE都好

易到

3:0。15分鐘唔洗

3.0 4.0波強點頂

... 睇黎做咩 拎去食m記唔好

利物浦果場開始, 推到依家
想囉錢囉唔到

奧咸和出線。俾人Sm. 😹😹😹

留名睇3:4完場

3:4切J

上盤點輸？

3:3

想gel-1

流浪 修安入得波未

流浪 費列-1
修安首隊

流浪

反CUP吧

流浪
修安上

又揀左場00黎買

修goal

入大3

剛果入一粒

爭流浪

流浪
修安
啪啪聲456啦

爭流浪-1

ching 有料 流浪有！

修安半大

流浪
修安
快手456球

仲以為你話入左波

實有放心

456未呀

流浪呢屌

究竟修安開唔開到7+
利申 無買

芒果入一粒啦屌

轟左讓和

祝你好運
3:1唔係無機既

有無手足睇緊流浪Live

動畫都睇

費列 流浪-1 修安首隊

睇立場Live算啦
有Poly直播

嚇撚死人咩冇啦啦恐怖封盤

魔警

痴撚線上半41

全場41波強想死

琴日有個開半場客其他

我見到有場60 佢上半係幾多

安心上路

差流浪大波

巴西波凝住讓和

屌你老母剛果

流浪下半場456

穿盤啦屌

流浪生性d

剛果絕殺一球啦😪

剛果俾粒嚟

穿盤

流浪456一日球迷

買3場波3場都0:0。。 賭撚咩

溫布頓反杯未

有冇流浪link 搵極都冇條睇到

仆街塞狗跟盤踢

流浪一齊2:2啦
0:0咪又係和
大家happy 下

41變43啦😅求奇跡降臨

芒果goalllll!!

流浪咪撚手足

54奇跡降臨啦😭

費列比幾粒流浪啦屌

分一粒比流浪得唔得

好慘

分3粒得唔得

00踢嚟把撚

3粒仲好

入波未呀 流浪

比4粒